[電鬚刨JJ] 請教各位巴打應該唔樣選擇

想買個電鬚刨用，睇過巴打推介都係Braun或者Panasonic，但無論型號、價錢選擇實在太多，真心唔知點揀好，想請各位指點下，Budget大約$700或以下

唔知呢個得唔得呢？

呃會十連掛

10

9

8

7

6